(淡水魚)Q板大白鯊

想問邊度買到&價錢
如有地址可pm... 感激

金魚街咪有 好難搵咩

金魚街有 而且唔係太貴

可否詳細D 感激

我有見過有間賣1100...是否有伏...
唔係咁多鋪有賣。所以先上黎問下

金魚街一街都係
平至幾十貴至百幾都有

就算Q版都會養到好大條架喎
年中唔少人棄養

咁你有無養過 ？易唔易養

真唔真啊。唔多見有既

好易養，不過如果有其他魚一齊養佢好快幫你清缸

龜又會唔會出事呢
聽人講好易嚇死

有無人知個定價去到邊.... 唔想中伏
幾十到一千既準則係點 點解差咁遠

無
食用魚點會難養
你個缸幾大先？

睇大細同食水深唔深
Q版會貴過普通版

以下係Q版
通常都幾百蚊咁上下

普通版幼魚雙位數就有條
但會咁撚大條

我見你問Q版大白鯊
但貼圖就貼左普通版出黎
睇你都係唔係養開魚嗰啲人黎
我勸你都係唔好養呢啲大型食用魚

一來就算Q版都見過兩尺長
如果淨係養佢一條，都要四尺缸或以上
買錯左普通版你就大獲啦
上面有圖你睇
喺佢長大成年之前你已經會頂唔順

二來呢啲魚唔適合混養
細過口一定食落肚
可能你會喺網上睇到其他人混養到
但呢個只係一個錯覺
將來佢大條左開始食埋其他魚
十居其十啲戇鳩仔都會攞去放生
唔通啲戇鳩仔又會影相開post
話自己柒撚左搞到要放生咩
所以網上一定係見到啲人成功
就好似保險狗傳銷狗金融狗咁

三來假設你有咁大個缸
呢啲魚粗生到不得了
養佢唔死又係一個煩惱
人會悶，到時想轉養其他魚
但條魚養左咁耐多少都有啲感情
又唔想殺佢，賣又無人要
最後都係攞去放生
早知如此何必當初呢

無乜人養呢啲魚有好結局
淡水魚仲有好多觀賞魚
呢啲食用魚灰灰黑黑
你想睇弱肉強食嘅畫面不如養食人倉
想養大魚不如養龍魚
想養古古怪怪嘅魚不如養琵琶
有好多更好選擇
勸你都係唔好養食用魚啦

其實呢啲q版大白鯊係咩魚黎？
唔似鯊魚woo

多謝指教

仲有咩好仲介紹

學到野

唔撚q版黎養q版黃金貓算唔

鍾意貓魚不如養乳牛豹鯨
最大6-7cm左右

巴西：

哥倫比亞：

貓魚姐
華人戇鳩鳩改左呢個名
其實係東南亞垃圾魚
啲平價魚柳咪就係呢類魚

巴打好詳細
因為你咁詳細,就唔洗樓主以後有機會後悔